\documentclass[12pt]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}

\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{hyphenat}
\usepackage{csquotes}
\usepackage{hyperref}

\usepackage{geometry}
\geometry{
  a4paper,
  top = 1in,
  bottom = 1.5in,
  left = 1in,
  right = 1in}

\usepackage{titling}
\setcounter{secnumdepth}{0}

\usepackage{mathptmx}
\usepackage{siunitx}
%\usepackage{textcomp}

\usepackage{listings}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{shapes.geometric, arrows, positioning, intersections}
\usepackage[siunitx, fetsolderdot, americancurrents]{circuitikz}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{pgfgantt}
\usepackage[backend = biber, sorting = none]{biblatex}
\addbibresource{../recursos/bibliografia/bibliografia.bib}

\usepackage[export]{adjustbox}
\usepackage{fancyhdr}

\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}

\fancyhead[L]{
  \rule[-1.75\baselineskip]{0pt}{0pt}
  \includegraphics[scale = 0.3, valign = c]{../recursos/formato/imagenes/utn.png}
  %\quad
  \begin{tabular}{l}
    FRVM de la UTN \\ Dpto. de Electrónica \\ Anteproyecto
  \end{tabular}
}
\fancyhead[R]{
  \begin{tabular}{p{7.5cm}}
      \thetitle
  \end{tabular}
}

\fancyfoot[L]{\theauthor}
\fancyfoot[R]{\thepage}

\setlength{\headheight}{52.1pt}

\renewcommand{\headrulewidth}{2pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{2pt}

% Configuración de aspecto de los diagramas de Gantt
\ganttset{canvas/.style = {draw = black!50},
          y unit title = 5mm,
          y unit chart = 3mm,
          x unit = 3mm,
          %hgrid = {black!25},
          vgrid = {*5{dashed, black!25}, {loosely dashed, black, thick}},
          title height = 1,
          title/.style = {draw = black!50, fill = black}, 
          title label font = \bfseries\small\color{white},
          group/.append style = {fill = blue!50},
          group label font = \bfseries\small,
          group left shift = 0,
          group right shift = 0,
          %group top shift = 0.7,
          group height = 0.2,
          group peaks width = 0.2,
          group peaks tip position = 0,
          bar/.append style = {draw = none, fill = black!50},
          bar label font = \tiny,
          %bar label font = \small,
          bar label node/.append style = {align = right},
          %bar height=0.5,
          milestone label font = \small,
          link/.style = {-latex, draw = red},
          inline}

% Configuración de aspecto de los gráficos Tikz
% Definición de las distancias genéricas entre nodos de un diagrama
\tikzset{node distance = 1cm and 2.5cm}

% Definición de estilo de bloques para diagramas de flujo
\tikzstyle{startstop} = [rectangle, rounded corners, minimum width = 3cm, minimum height = 1cm, text centered, text width = 3cm, draw = black, fill = red!30]
\tikzstyle{block} = [rectangle, minimum width = 3cm, minimum height = 1cm, text centered, text width = 3cm, draw = black, fill = blue!30]
\tikzstyle{decision} = [diamond, minimum width = 3cm, minimum height = 1cm, text badly centered, text width = 2.5cm, draw = black, fill = blue!30, inner sep = 0pt]
\tikzstyle{cloud} = [ellipse, minimum height = 1cm, draw = black, fill = red!30]
\tikzstyle{line} = [thick, >=stealth]
\tikzstyle{arrow} = [thick, ->, >=stealth]
\tikzstyle{anchor_block} = [node distance = 1cm, opacity = 0, text opacity = 0]

% Comando para incluir imágenes desde la carpeta de recursos
\usepackage{import}
\usepackage{xifthen}
\usepackage{pdfpages}
\usepackage{transparent}

\newcommand{\incfig}[1]{%
    \def\svgwidth{\columnwidth}
    \import{../recursos/imagenes/}{#1.pdf}
}

\graphicspath{{../recursos/imagenes/}}

% Texto alrededor de imágenes
\usepackage{wrapfig}

% Configuración de los entornos de código
\usepackage{xcolor}
 
\definecolor{codegreen}   {rgb}{0   , 0.6 , 0   }
\definecolor{codegray}    {rgb}{0.5 , 0.5 , 0.5 }
\definecolor{codepurple}  {rgb}{0.58, 0   , 0.82}
\definecolor{backcolour}  {rgb}{0.95, 0.95, 0.92}

\lstdefinestyle{mystyle}{
    backgroundcolor = \color{backcolour},   
    commentstyle = \color{codegreen},
    keywordstyle = \color{magenta},
    numberstyle = \tiny\color{codegray},
    stringstyle = \color{codepurple},
    basicstyle = \ttfamily\footnotesize,
    breakatwhitespace = false,         
    breaklines = true,
    captionpos = b,
    keepspaces = true,
    numbers = left,
    numbersep = 2pt,
    showspaces = false,
    showstringspaces = false,
    showtabs = false,
    tabsize = 2
}

\lstset{style = mystyle}
